如果一哥轉黃大家會唔會支持佢？

如題